[An] 新龍珠手機game Dragonball Legends soft launch中

點唔得？
個APK OK丫,我而家入緊GAME DOWNLOAD DATA